有無人男朋友好鍾意插完，要你含返？

陣屎味點忍

你插屎忽？

唔插屎忽，仲可以插邊度？

除左口就係得屎忽架啦,仲有第到揀咩

唔識灌腸咩臭鴨

駁唔到

我唔係鴨唔識灌腸